{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160320?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 일출공원펜션"
    },
    "text": "ペンションの近くにはシッリポ浦海水浴場があり、様々な付帯施設があります。 イベントペンション利用者にはカンファ島ツアーが可能で、ツアー料金は1回当たり50,000ウォンです。 入室は14:00で、退室は12:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設をご利用の場合、炭とグリルを提供し、利用料は1人当たり10,000ウォンで当日現地にてお支払いください。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は不可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、愛犬の出入りはできません。 カラオケ、フットサル場、ビリヤード場、卓球場などの付帯施設があり、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 駐車場も無料でご利用いただけますし、現場の状況によってご利用が制限されることがあります。 入室は14:00で、退室は12:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはシッリポ浦海水浴場があり、様々な付帯施設もあります。"
        },
        {
            "question": "カンファ島ツアーの料金はいくらですか？",
            "answer": "カンファ島ツアーの料金は1回当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は1人当たり10,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何が利用できますか？",
            "answer": "付帯施設としてカラオケ、フットサル場、ビリヤード場、卓球場などがありますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 401
    }
}